住中上西環嘅朋友有咩唔舒服要睇醫生

冇發夢嘅又住個頭附近可以去睇醫生，可能係吸咗過期催淚彈，過期催淚彈係不合規格用品，高機率令人致命，快啲去睇醫生啦。

最緊要係冇發過夢同住附近嘅人去，就算比人拉都冇可能告得入。

為健康著想，去檢查下，帶埋老豆老母去檢查下

過期催淚彈即係不合規格用品，咁下次黑警放沙林毒氣都得啦
屌佢老母好撚嬲